究竟係中環返工 人會變靚 定 靚仔靚女先可以返到中環？

中環d人好似靚d

灣仔金鐘=豬扒毒撚

有錢裝身咪靚

中環既順豐仔